對方出到請君入甕， 唯一可以破就係大量人入去

認真 而家局勢 入面要大量人就可以令班狗無咁易衝入來清人